求救，美Amazon 第一單被lock

Your account: response required

此帳號第一單，碌咗20000 左右
突然話要認證
已經照俾哂單，影埋張咭，最後都係話唔得（dllm)
爬哂文，又話要fax ，但我online 客服都入唔到，lock 9 咗，有冇手足知點搞
屋企人，朋友都black Friday 買咗嘢，得我一個有vip 招呼

而家email仲兇9我24 小時內搞掂佢，唉

逐個email check , 哩個仲𠹌離奇，突然卡尾數都錯咗一個字，但之前嗰幾封都啱
Your order cannot be shipped

Hello,

There was a problem confirming your payment information. To prevent potential misuse of your payment card, we have placed your orders on hold and locked your account. You will not be able to place orders until we verify your information.

To resolve this issue, we need to verify a recent statement for your xxCard ending in xx To upload your statement to our secure document portal, log in to your account on a browser and follow the instructions.

The following information must be clearly displayed on the statement:
-- Your name and billing address.
-- The last 4 digits of the card number. For your protection, make sure that only the last 4 digits are displayed.

We will review your statement and respond within 24 hours and will cancel your open orders if this remains unresolved in the next 72 hours. To protect your information, we cannot accept documents via email and restrict access to your statement to a team of account specialists. Our Customer Service team can confirm that we sent this email, but they cannot view your statement or share more information about this issue.

We are sorry for any inconvenience this may have caused.

We ask that you not open new accounts because any new order that you place may be delayed.

Sincerely,

Account Specialist

confirm咗個email adress先
隨時係釣魚

lm phishing

Comfirm 咗，上埋官網，locked9 咗我

記得係睇紅色underline嗰個email

你肯定嘅話 upload張卡嘅statement就得

官網有record , 唉

應該會退錢

我係想俾$...

咪照佢指示upload statement囉

有冇可能係你銀行以為你俾人盜用左張卡
Lock左你

Amazon app 可以直接聯絡 customer service

一次過碌20000 唔出奇

Up 咗啦，驚閪咩、有事銀行自己㰖，但我要買嘢啊...

碌2皮 仲要海外網
Lock咗都好正常

快快手打去同銀行解釋清楚
Amazon咪出到貨比你

做囇啦，等收皮

Locked 9 me

幫你推

冇人冇經驗，都冇計，揀定下部，et

手足加油💪

㩒落去可以text customer service
佢哋仲會直接打俾你

用過咁多次都冇問題喎

試下online chat屌鬼

🙏

點玩，唔打香港

你可以直接打俾佢wo Ching

平幾錢玩我幾日

平幾千

香港呢邊上面果兩行係
Email
Call

取消咗，又login 唔到，打上去屌柒佢

AR-15係唔運HK架

What’s is ar-15 ?

同你一樣 乜都比曬都唔解鎖 最後搵代購 貴少少但都平香港好多

Thx , 幾十個reply, 得幾位正常人可以溝通到

之前我都比人lock過ac

搞好耐都唔得

直接send email比ceo Jeff Bezos就有人幫我搞掂

啱啱打咗，佢哋打俾我，用第二個ac
把聲好𠹌淫

講英文？

你第一次用阿媽喪，好怪喎，你打比你張咭個到問吓先；係咪你張咭 hold 住咗

Fax喇
我都係咁

依個問題佢會直接canel左你張單，唔會扣錢，
覆左電郵都要等幾日先會有消息係電郵再覆你，
利申十月頭試過一次唔敢再買

屌你老母我上兩個禮拜又係咁 send晒statement比佢又係彈返封一模一樣嘅email返嚟

谷鬼氣唔撚用 屌你老母

我都係 send咗幾次都話確認唔到
啲友係咪盲

好順利
交咗statement 幾分鐘就有email黎話解鎖成功

懷疑係佢個program 唔識認香港bank statement

Citibank 冇問題

窮撚得痕身

我試過，最後改左用另一張卡俾錢就無事

巴打我同你一樣問題
你個amazon ac太新 佢怕你比人hack
所以lock左你ac 你就算比statement佢都唔會解
佢係要跟美國格式嗰隻statement 係冇可能解得返 你搵有用開Amazon既fd幫你買左先啦
之後就自己開個新ac(用vpn, track到同ip都會lock) 買住d平野 唔好第一單就碌大數 之後就等下年BF

香港Citibank statement 係美國格式?

交咗啦，屌你依然係九發email 話收唔到

我唔清楚 網上有好多sample 睇下自己份statement齊唔齊

直接回佢email 補料（我係），冇聲氣

點玩法？去邊fax

佢email 係咩，幫幫手

我之前都試過碌萬幾兩萬

不過我係碌到

但之後想再碌銀行唔比我碌

你好 依度係順豐速遞 你有件......…...

下？ 連bank statement 都限格式？
仲有假嘅咩

我都有同樣問題
但係我send恆生statement都得
唔一定要美國格式

應該樓主平時使錢使得少
所以銀行覺得奇怪
例如我係香港使錢使得多
近三個月我用信用卡海外look左十幾萬都冇lock
（每次1萬—3萬不等）

用fax機fax囉
比曬no你

一睇就知你未試過
Amazon會咁做好正常
因為外國成日有人盜用信用卡

香港格式都得

應該唔關事
我用Citibank VISA 新卡
只LOOK左2000蚊落payme拎迎新
都無問題

銀行同amazon都係為你好，你未試過盜用當然覺得無問題，你試下5分鐘內接十個sms，每個話2000 euro, 你就知道一間安全既銀行幾重要

Phishing

想知邊間

係咪用中資卡

jeff@amazon.com

之前比左三四次資料都係比埋d無用回覆我

係搵完佢大佬之後先肯幫我開返

屌

唔係銀行做野
係Amazon 做野

Thx bro, ai reply very on99 ,得個煩字

兄弟見世面少，滙豐p 咭，少唔到幾多